發現有條友玩籃波成日打唔贏就攞隊友做擋箭牌

當佢打邊隊一輸賴隊波超屎，令到隊友打波打得唔舒服佢好似叫咩賴波超屎

巨星杜蘭特宣布加盟勇士隊，他說，這是極困難的決定，但他希望讓自己到一個可繼續成長茁壯的地方，所以決定加盟勇士。

杜蘭特說，當他站在生涯的十字路口上，他之所以會做出這樣的決定，是想激勵自己蛻變成一個真正的男人，離開舒適圈到一個新的城市、一個能讓他成長茁壯的地方，因此他決定加入勇士。